反了反了 TVB講社會監控同新疆維穩

以為財經台無人睇

我啱啱都睇到呆撚左...

財經台係咪新聞部揸旗？

以為睇錯台

做樣畀美國佬睇

Link?

試水溫姐

李克強篇工作報告暗中屌到堆五毛屎忽開花

而家咪轉口風

五毛同志直接under黨中央宣傳部，叫黑仔強彈開啦

叫探訪最新線
依家又做緊

權鬥緊？

我認為tvb係正常報新聞，係會奶共。但係其他新聞節，係會好踩界咁講中共

李穎琳最正

講完咪又係係時事新聞嗰陣洗班廢中廢老腦